有冇巴絲開始懷念啊祖

想回家了

去郊登算

點解